[{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":33,"prompt":"Ez itt egy bingéj. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["bingéjnak","bingéjnek"],"esp_response":"bingéjnak"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":39,"prompt":"Ez itt egy briskéd. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["briskédnál","briskédnél"],"esp_response":"briskédnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":24,"prompt":"Ez itt egy cságyelt. Ott vagyunk a...","target_words":["cságyeltban","cságyeltben"],"esp_response":"cságyeltban"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":20,"prompt":"Ez itt egy csodeg. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["csodegnál","csodegnél"],"esp_response":"csodegnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":7,"prompt":"Ez itt egy csublény. Ott vagyunk a...","target_words":["csublényban","csublényben"],"esp_response":"csublényban"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":36,"prompt":"Ez itt egy dajrens. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["dajrensnál","dajrensnél"],"esp_response":"dajrensnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":45,"prompt":"Ez itt egy dibez. Ott vagyunk a...","target_words":["dibezban","dibezben"],"esp_response":"dibezben"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":42,"prompt":"Ez itt egy dinelt. Ott vagyunk a...","target_words":["dineltban","dineltben"],"esp_response":"dineltben"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":30,"prompt":"Ez itt egy dóbem. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["dóbemnak","dóbemnek"],"esp_response":"dóbemnak"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":9,"prompt":"Ez itt egy dunkész. Ott vagyunk a...","target_words":["dunkészban","dunkészben"],"esp_response":"dunkészban"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":29,"prompt":"Ez itt egy dutec. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["dutecnál","dutecnél"],"esp_response":"dutecnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":15,"prompt":"Ez itt egy fágyép. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["fágyépnál","fágyépnél"],"esp_response":"fágyépnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":50,"prompt":"Ez itt egy fizend. Ott vagyunk a...","target_words":["fizendban","fizendben"],"esp_response":"fizendben"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":53,"prompt":"Ez itt egy fojlegy. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["fojlegynak","fojlegynek"],"esp_response":"fojlegynek"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":19,"prompt":"Ez itt egy fupét. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["fupétnál","fupétnél"],"esp_response":"fupétnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":3,"prompt":"Ez itt egy gábéd. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["gábédnál","gábédnél"],"esp_response":"gábédnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":41,"prompt":"Ez itt egy hijegy. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["hijegynál","hijegynél"],"esp_response":"hijegynél"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":11,"prompt":"Ez itt egy hosét. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["hosétnak","hosétnek"],"esp_response":"hosétnak"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":13,"prompt":"Ez itt egy humék. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["huméknak","huméknek"],"esp_response":"huméknak"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":26,"prompt":"Ez itt egy jurdent. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["jurdentnál","jurdentnél"],"esp_response":"jurdentnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":4,"prompt":"Ez itt egy jutély. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["jutélynál","jutélynél"],"esp_response":"jutélynál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":6,"prompt":"Ez itt egy kátéd. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["kátédnál","kátédnél"],"esp_response":"kátédnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":8,"prompt":"Ez itt egy klajrén. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["klajrénnak","klajrénnek"],"esp_response":"klajrénnak"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":10,"prompt":"Ez itt egy klazér. Ott vagyunk a...","target_words":["klazérban","klazérben"],"esp_response":"klazérban"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":38,"prompt":"Ez itt egy klítegy. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["klítegynál","klítegynél"],"esp_response":"klítegynál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":47,"prompt":"Ez itt egy lihény. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["lihénynak","lihénynek"],"esp_response":"lihénynek"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":49,"prompt":"Ez itt egy lijez. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["lijeznak","lijeznek"],"esp_response":"lijeznek"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":43,"prompt":"Ez itt egy lingék. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["lingéknál","lingéknél"],"esp_response":"lingéknél"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":5,"prompt":"Ez itt egy mádép. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["mádépnál","mádépnél"],"esp_response":"mádépnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":21,"prompt":"Ez itt egy murdes. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["murdesnál","murdesnél"],"esp_response":"murdesnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":18,"prompt":"Ez itt egy nuhét. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["nuhétnál","nuhétnél"],"esp_response":"nuhétnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":14,"prompt":"Ez itt egy pazév. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["pazévnál","pazévnél"],"esp_response":"pazévnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":46,"prompt":"Ez itt egy pristél. Ott vagyunk a...","target_words":["pristélban","pristélben"],"esp_response":"pristélben"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":52,"prompt":"Ez itt egy sihen. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["sihennál","sihennél"],"esp_response":"sihennél"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":35,"prompt":"Ez itt egy spatel. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["spatelnak","spatelnek"],"esp_response":"spatelnak"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":34,"prompt":"Ez itt egy spivél. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["spivélnak","spivélnek"],"esp_response":"spivélnak"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":44,"prompt":"Ez itt egy spizec. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["spizecnak","spizecnek"],"esp_response":"spizecnek"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":22,"prompt":"Ez itt egy surnegy. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["surnegynál","surnegynél"],"esp_response":"surnegynál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":12,"prompt":"Ez itt egy szanéj. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["szanéjnak","szanéjnek"],"esp_response":"szanéjnak"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":48,"prompt":"Ez itt egy szibed. Ott vagyunk a...","target_words":["szibedban","szibedben"],"esp_response":"szibedben"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":2,"prompt":"Ez itt egy tarhéz. Ott vagyunk a...","target_words":["tarhézban","tarhézben"],"esp_response":"tarhézban"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":37,"prompt":"Ez itt egy tivenc. Ott vagyunk a...","target_words":["tivencban","tivencben"],"esp_response":"tivencban"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":40,"prompt":"Ez itt egy trikép. Ott vagyunk a...","target_words":["triképban","triképben"],"esp_response":"triképben"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":1,"prompt":"Ez itt egy trodély. Ott vagyunk a...","target_words":["trodélyban","trodélyben"],"esp_response":"trodélyban"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":23,"prompt":"Ez itt egy tumély. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["tumélynál","tumélynél"],"esp_response":"tumélynál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":54,"prompt":"Ez itt egy vismer. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["vismernál","vismernél"],"esp_response":"vismernél"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":28,"prompt":"Ez itt egy vodec. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["vodecnál","vodecnél"],"esp_response":"vodecnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":32,"prompt":"Ez itt egy vurnel. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["vurnelnak","vurnelnek"],"esp_response":"vurnelnak"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":25,"prompt":"Ez itt egy zábény. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["zábénynak","zábénynek"],"esp_response":"zábénynak"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":27,"prompt":"Ez itt egy zarcég. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["zarcégnál","zarcégnél"],"esp_response":"zarcégnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":17,"prompt":"Ez itt egy zatéj. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["zatéjnál","zatéjnél"],"esp_response":"zatéjnál"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":51,"prompt":"Ez itt egy zined. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["zinednak","zinednek"],"esp_response":"zinednek"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":16,"prompt":"Ez itt egy zsalrén. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["zsalrénnak","zsalrénnek"],"esp_response":"zsalrénnak"},{"file_name":"hotelban_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":31,"prompt":"Ez itt egy zuten. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["zutennál","zutennél"],"esp_response":"zutennál"}]
